黃金冰室抵食咖哩吉列豬扒意粉

兩大件吉列豬扒
$59 only

加$6 就有一杯美味涷鴛鴦

嘩 食屎都算 重要開post上嚟同大家講

你食屎？

你老母食屎鯁死都未到我食

你老母就鯁死咗
淨低你呢條食屎狗周圍引戰
咖哩牛肋條
老母俾狗屌

黃金咖哩好味喎
佢個沙嗲牛都好味

咁少汁邊夠點

角度問題，其實唔少，絕對足夠

你老母俾你屌？

好寡，得汁
平日晚食開小菜